嬲有咩用? 13號咪黎上水保護班學生囉

我遮都準備埋~邊個藍絲再打人我唔撚同你客氣=) 上水一戰預左流血

雖然各有各做
但求下大家要安全
唔想見到再有手足有事

遮都準備埋

同意，一切行動假定和理非先，
冇人號召勇武，帶裝備係自己嘅事，而且只係用嚟保護自己同身邊嘅人

推

713行動 光復上水
睇清楚行動詳情

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

保護自己好重要，認同

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊